求救🙇🏻用緊macbook嘅各位大大入黎

小弟用緊macbook pro retina 13-inch，用左二至三年，琴日無啦啦自己關機，之後一入就不斷自己關機，有時短則一分鐘，長則十五鐘，每次自己關機都會彈個咁嘅視窗 唔按或按咩都會熄機

試過重裝mas os 之後照有同樣問題

之前幾個月前有同樣問題拎去apple整話程度撞左收左我六百水話要重裝os，依家又黎

拎去apple 整好貴
有冇神人有解決方法
小弟等住用電腦救命🙇🏻

你重覆一個問題佢有record ，再去到果時唔好咁nice，識英文就搵鬼佬傾。

換機不是夢

佢一定話已經過左幾個月屈我又俾錢

push